有無人知今日被捕者去咗邊間警局？ 義務律師喺港島幾間差館都搵唔到人

完全無消息... 尤其金鐘果班手足...

推！

比星火知！

話唔去新屋嶺呀嘛，
唔好又比我地係新屋嶺搵到人呀屌你老母

Tui

推

唔係話拆左咩

狗總？

有義士去咗北角警署